其實要阻止國歌法唔使親自去金鐘

只需要阻止保皇黨議員去金鐘

怕比狗大包圍，就曠闊戰場，化爲流水，喺各大幹道行動

唔要雜物路障，而係要夠難清理

咩漏油撞車死火塞到啲車幾個鐘郁都郁唔到，翻工遇到一定遲硬到

唔需要搞黨鐵，香港人可以繼續翻工，但係保皇黨0票議員，人民公敵搭黨鐵，唔知會受到小市民乜嘢對待呢?

立法會議員屋企地址喺網上好似有得睇，可以加強針對性就更好

527一齊幫保皇黨罷工

人地通宵留喺office/附近book酒店住一晚已經搞掂

實質行動抗議

特別鳴謝Mention It 手足
airdrop anywhere
方便好使好用
又好J

我知，但係可以搏保皇黨冇咁勤力，如果真係咁咪取消囉
同埋重點係，如果佢地留office，包圍立法會亦都唔會有用，所以無論如何，去金鐘都係不智之舉

班友分分鐘早一日或早幾日已經在狗總留宿
當日就直接去垃圾會

明明而家係惡安法, 樓豬仍然將重點擺咗喺惡歌法

惡安法要反，惡歌法就唔使反?
宜家出面有527嘅討論，叫人圍立法會
我只係提供一個建議，畀諗住行動嘅人參考下
可以轉喺tg再慢慢討論

咁我都同意
圍立法會可能真係同送頭冇乜分別
但係無論有咩行動
記得惡歌法係冇引起國際關注, 惡安法先係國際重點

黎明行動 公路版
手足搭黨鐵 大量人手咁到目標地點
迫到狗車出黎 再好似今日班狗RB封隧咁
狗退就手足入場 玩到車行唔到

仲有人鏈呢個選項
今日狗狗無玩2000票控好明顯係無可能告得入
上次人鏈有幾多人被捕被提告
人鏈係自發無大台嘅即興行為
所以唔係非法集結

一於多條戰線分散佢老母狗力
鍾意罰抄咪由得佢抄
1000人 10000人 100000人 1000000人
抄佢老母天荒地老
九龍入元朗國出新界再去港島堅尼地城老銅灣仔柴灣直入青山
罰抄到無曬紙罰抄到手軟腳軟

破佢老母限聚令大法就係
人數超過8個千八萬倍
性質395識7
隊形守法保持2米社交距離無限延伸18區
勿做跟尾狗行得正企得正，狗狗要搜查咪由得佢原地搜查；千祈唔好做跟尾狗、狗狗刻意數人頭12345678
陷害你就唔好睇啦

呢d惡法唔係話阻止就阻止得到
淋病老母都搞唔掂莫講話屎近平

我地嘅目標從來都係國際
畫面夠靚對比狗共醜陋就perfact

駒真係咁做都冇法，咪取消囉
但係given佢地冇咁做，呢個就係比圍立法會更好嘅方法

人地有特別通道

Yes

最怕係對家轉場

咁當反惡安法順手阻佢過惡歌法一樣姐

最後一推

你都可以早多1,2,3日
等到佢哋殺人先阻止？